電結他入門教學(5): 基本拍子

電結他入門教學(5): 基本拍子

高清Youtube版:

想睇更多就快D 訂閱/讚好/Follow我啦~!
Instagram :
Facebook專頁：

報名上堂

預約Setup
Whatsapp: 62272560(只供Wtsapp查詢)